(觀塘警區+1分)得罪差人 打到爆頭瞓街

【記者郭賢報道】一名男子昨凌晨在尖沙咀一間銀行㩒機提款時，被在後面排隊的一名觀塘警區反黑組休班探員，指斥他阻頭阻勢，雙方發生衝突，事主疑被探員及同行兩名男子圍毆，頭破血流倒地，涉案探員擬乘的士逃走，但被事主友人截停，由趕至警員拘捕，案件由油尖警區重案組接手處理，涉案探員所屬單位全體隊員需協助調查。
被捕男子姓魏（三十歲），警方發言人證實他是休班警員，涉嫌傷人被扣查。消息稱，魏為觀塘警區反黑組探員，事發時，與多名同袍及男女友人，同到尖沙咀區的夜店消遣，期間他與兩名男子落街提款。

斥手腳慢阻住㩒機
現場是金馬倫道一間銀行門外，昨凌晨一時許，一名姓詹（廿二歲）男子，偕兩男女友人在櫃員機提款，三名男子在後面排隊等候，有人嫌他手腳慢，多番催促，豈料雙方發生爭吵，有人自稱反黑組探員，更動粗向詹推撞，互相扭作一團。

混亂中，詹被推跌倒地，頭部撼向地面受傷流血，在旁友人未及援手，三名男子拔足逃走。詹的姓劉（廿一歲）男友人尾隨追逐，其中一人跑至五十公尺外的加拿分道截乘的士離去，司機見他被人追逐及衣衫染血漬，不肯開車，劉趕至報警。

警員到場將的士上的男子拘捕，得悉他為休班探員，同行兩男子已乘亂逃去，未確定身份，而詹與劉俱受傷，由救護員送院治療。

由於案件涉及警務人員，警方認為情況十分嚴重，交由油尖警區重案組接手調查，並接見魏所屬的觀塘警區反黑組全體隊員，了解事件經過及是否有隊員涉案。

休班警員

09年